黑鯊$2598 好抵

一睇先知大陸機不了
但12+256 行855 真係幾fit

首先要買到

之前雷蛇2千2 不過得845

邊度先？

豐澤有wor

變左8+128

倉底

小米
咪啦
小米d雜症多到
有同事用小米 成日無啦啦 誤打左比我

一星期幾次
佢成日轉電話 係小米果期係咁

遲下自動送中
大陸機當然不了

855 爽好多

k20 pro都係

識貨呀 呢部性價比真係冇得輸
可惜係大陸機

k20 pro 尊貴 (12+512) 個mon d色好差 音質,影相唔掂
係勝在 有粒855 + 打機超順同平
唔係用黎當主機 只係用黎打機同屌9芝麻人

外放單喇叭就差 不過就勁大聲唔拆 適合耳仔差老人家用 3.5mm就有粒獨立HIFI dac 還可以
mon預設係暖色 調冷番冷色就正常番

幾日前宣佈停產 京東第三方店舖就漲價

黎緊出k30

k30出左啦
變左730g
5g 765g
845水平

佢可能想講k30 pro 5G 行s865

部機仲有現貨咩?

黑鯊3都就出

錯 835水平都冇
跑分差過1500蚊既 note 8pro

[url]驍龍765G 安兔兔跑分直迫驍龍855？紅米 K30 5G 跑超過30萬分[/url]
我睇咁寫,但無研究

名都衰過人 不如叫乞米算

小米 屎為 不了
你老母呢度連登啊

出左 , 3 pro版有實體手掣用來食雞 65w快充
睇左拆機影片內部結構都唔簡單